<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://my-org.github.io/blog</id>
    <title>iTVDB Blog</title>
    <updated>2022-06-09T00:00:00.000Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <link rel="alternate" href="https://my-org.github.io/blog"/>
    <subtitle>iTVDB Blog</subtitle>
    <icon>https://my-org.github.io/img/logo2.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Nieuw leesvoer]]></title>
        <id>leesvoer</id>
        <link href="https://my-org.github.io/blog/leesvoer"/>
        <updated>2022-06-09T00:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Ja, nog eentje 🎉]]></summary>
        <content type="html"><![CDATA[<h2 class="anchor anchorWithStickyNavbar_LWe7" id="ja-nog-eentje-">Ja, nog eentje 🎉<a class="hash-link" href="#ja-nog-eentje-" title="Direct link to heading">​</a></h2><p>Nog een blog!</p><p>Wanneer je een blog leest verwacht je slechts informatie, iets wat licht leest, een andere kijk, ...</p><p>Maar net zoals ik krijg je van overal reclame, wordt beladen met allemaal verschillende links en informatie is eigenlijk meer clickbait (cliché want ik ga dat ook doen 😏)</p><h2 class="anchor anchorWithStickyNavbar_LWe7" id="wie-ben-ik">Wie ben ik<a class="hash-link" href="#wie-ben-ik" title="Direct link to heading">​</a></h2><p><img loading="lazy" alt="foto van tim" src="/assets/images/tim-64277232cee60e3150fa01e5b964d279.jpeg" width="930" height="712" class="img_ev3q"></p><p>Mijn naam is Tim Van Den Bosch,</p><p>Ik ben gebeten door IT van kinds af aan. Ik volg dan ook de spelers op de markt net zoals de kleinste inovaties. Het fijnste hier van vind ik om deze informatie dan ook te delen.
Als partner op de werkvloer als in privé probeer ik dan ook iedereen mee te krijgen met onze technologische vooruitgangen.
Hoe meer kennis ik kan overbrengen hoe beter!</p><h3 class="anchor anchorWithStickyNavbar_LWe7" id="carriére">Carriére<a class="hash-link" href="#carriére" title="Direct link to heading">​</a></h3><p>Van opleiding heb ik de basis van Electro-Mechanica, hierbij leer je eigenlijk door het te doen. Uit elkaar halen en terug in elkaar steken. Dit heeft mij dan ook het probleem oplossend denken aangebracht.</p><p>Als werknemers ben ik eerst met mijn handen begonnen, je beseft pas wat hard werken is als je effectief gedaan hebt.
Als bijrijder bij Vandenborre, bouwvakker op ruwbouwwerven, electrisch instalateur van koelingsinstallaties en als onderhoudsmechanicus weet ik dat ik op de dag van vandaag <em>"men beide pollekes mag kussen"!</em>
Deze beroepen hebben mij het perspectief gegeven dat een probleem er een is die je er zelf van maakt.</p><p>Hierdoor wist ik dat een job niet werk hoefde te zijn. Het kan ook je passie zijn. Een voor de hand liggende keuze voor mij want ik ademde practisch 1'tjes en 0'en. Computers in elkaar steken, programma's installeren, een aantal kleine websites en een aantal scripts om mensen sneller te kunnen helpen met problemen.</p><h3 class="anchor anchorWithStickyNavbar_LWe7" id="samenwerkingen">Samenwerkingen<a class="hash-link" href="#samenwerkingen" title="Direct link to heading">​</a></h3><p>Voor mij zal IT altijd wel centrale positie hebben op het digitaal aspect van een onderneming. Ik ben er dan ook van overtuigd dat als er geen afgestelde opstelling is voor een zaak er geregeld problemen kunnen optreden.</p><p>Mijn insteek zal dan ook altijd zijn om te kijken naar de nieuwste mogelijke oplossing waarbij de onderneming nog een lange tijd mee verder kan. Op die manier zij niet alleen mijn klanten maar ik ook gerust.</p><h2 class="anchor anchorWithStickyNavbar_LWe7" id="wat-kan-ik-voor-jou-betekenen">Wat kan ik voor jou betekenen<a class="hash-link" href="#wat-kan-ik-voor-jou-betekenen" title="Direct link to heading">​</a></h2><p>Niets? Super dan bent u ook een developer met een passie!</p><p>Zijnde gewerkt te hebben als backend-, frontend-, fullstack-developer als consultant voor grote bedrijven, analyst én als codeowner kan ik zeer gemakkelijk diversifieren tussen verschillende aspecten van een zaak of job.</p><p>Ik kan mij vinden in verschillende rollen om een team te versterken.</p><hr><blockquote><p>Tot snel</p></blockquote>]]></content>
        <author>
            <name>Tim Van Den Bosch</name>
            <uri>https://itvdb.com</uri>
        </author>
        <category label="nieuw" term="nieuw"/>
        <category label="blog" term="blog"/>
        <category label="groei" term="groei"/>
    </entry>
</feed>